［雨季經］唔識拎遮就著雨褸啦

矮過170，無腦，女人，廢老都唔應該拎遮
重有無其他？
每次落雨都總係會有人當自己玩無雙
拎住把遮周圍撞
我屌您老母啦

重有無邊類人都唔可以拎遮要著雨褸？

雨遮使用執照有無得諗？

D食屎狗又要行得慢

又要阻鳩住哂

冇拎遮想行快步都唔撚得

行入去佢把遮度

塞住都算
我拎遮就係唔想濕身
您矮過我把遮滴哂啲水落我到
我拎遮黎托柒？

樓細遮都細啦
遮一個人都難 重要遮埋我

蝗一定唔拎得遮，雨雨䄛都唔比佢著就啱

傻撚左？冧病左又黎爭醫生睇呀
比件cheap雞雨褸佢啦